歐美留學生唔係唔俾你返，係叫你負返公民責任呀

又話唔係旅行，讀書唔俾呀？外國手足黎唔係當condom？

屋企係香港有事想回家人之常情，趕deadline唔洗強制都當你唔知政府會點實行怕麻煩怕捉緊一齊仲易交叉感染

問題係你返到黎都要負返責任小心謹慎，自己隔離唔好周圍去，咁都做唔到都唔好認係手足愛香港啦！

有咩事傳染左俾屋企人/長輩老人家，你唔死得佢地死左，你過唔過意得去？

唔好話其他人自私講就容易，你地係歐美未有事風流快活既時候，香港人已經死守左兩個月，真係一星期出去一兩個鐘買餸架咋！就我自己黎講由一月尾到宜家都冇見過一個朋友呀！

你仲話係手足，對唔對得住受咁大壓力換封關既擺工醫護，同埋有機會成世失去自由都去自行封羅湖既手足？

等睇跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

愛港？？手足？？

等睇外國香港一冇事，成班尤其支種冇堂上貴飛都爭住飛返去做離岸鍵將囉！！！

唔好話其他人自私講就容易，你地係歐美未有事風流快活既時候，香港人已經死守左兩個月，真係一星期出去一兩個鐘買餸架咋！就我自己黎講由一月尾到宜家都冇見過一個朋友呀！

岩

I love u
講出我心聲

傳統泛民們 你哋好心就去功能組別玩啦

唔好戇鳩啦 盡公民責任梗係唔止唔好周圍去
而係一落機就去十八區警署同勞苦功高嘅警務人員近距離打打氣 帶埋啲外國「手信」俾佢地 咁基本都做唔到就唔好話愛香港啦